［突發］洪欣老公傳出軌 又關陳法蓉事？

女星洪欣老公張丹峰被傳出軌撻着經理人畢瀅，當事人已分別發聲明否認，不過洪欣好姊妹陳法蓉竟然捲入事件。佢被指早前微博有條帖文係暗示佢哋兩夫婦關係出現問題，今日佢就喺微博澄清，更發誓唔知任何傳聞：「本人7/27發的微博，和平時一樣，只是勉勵自己和粉絲。我發誓：我當時根本不知道任何傳聞！一段比熱搜早的舊文無端端被誤以為暗示好友張丹峰夫婦關係出現問題？簡直匪夷所思！當事人已經澄清否認，我的兩位好友明明就是好好的，希望不實消息真的不要再發酵下去！謠言止於智者，敬請大家不要再胡思亂想！」

翻查佢微博7月27日帖文，較早嘅一條係關洪欣事，佢對洪欣一家人連同畢瀅遊主題樂園嘅一張相留言：「Sooo happy~顏值高的一家」而另一條佢就冇指名道姓：「親愛的：好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他女人上床囉。」

快撚啲捧紅佢添呀

廢事嘈

即刻開賭俠睇返倒瀉紅酒個幕先

你唔諗住出軌娶佢返黎把撚呀

個post好嘈呀

我無諗住捧佢喎

你對二奶唔好咩？

你無諗住捧佢簽佢來把撚呀？